好眼訓

sleep is for the weak

I am no good

who fucking cares
a bunch of losers

係唔精神既?